我地嚟研究下如何長生不老

長生不老=不死？

減慢衰老會唔會易啲

yep

古有秦始皇煉丹 今有連登仔研究

唔好有信心咁出波膽

今有漆黑巴撚狗